有冇人覺得要立法規管班唔帶口罩嘅仆街

尋日坐地鐵番屋企
繁忙時間不知有幾多人
車廂對面條仆街唔帶口罩咳到肺結核咁

隨地扔垃圾罰千五
公眾地方咳撚到死都唔戴口罩係咪都要罰千五先
一啲公德心都冇

鐵路巴士度度都有呢啲人，唔知點解咁多人咳，班友好似東亞病夫咁，我未坐過一程車係健健康康冇人咳，所以我一見多人就自己戴返個口罩先